{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000172",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 리베라"
    },
    "text": "原州リベラは総客室数26個を保有している宿泊施設です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 リベラは清潔で快適な客室でお客様を迎えます。 恩を受けたお客様に恩返しするオールデイになり、いつも感謝しています。 ご予約の際にヤノルジャ会員であることを知らせていただかないと特典を受けられません。 予約した日に訪問してお名前をおっしゃってください。 予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。 全客室の料金は2名基準で適用され、人数追加時に追加費用が発生します。 会員のみに会員特別割引価格を提供しており、7月1日からは利用料金が変更される予定です。 リベラを訪れたレビューは、清潔で親切なサービスで非常に満足のいく宿泊を提供するという評価を受けています。 手頃な価格帯にもかかわらず、清潔で静かな施設を体験できることが特に良いと言われています。 ただ、トイレからたまにマナーの悪いタバコの匂いがすることもあることや、枕が高くて不便かもしれないという意見もありました。 しかし、宿が自然の中にあり、林道を散歩したい方には満足できる場所だと思います。 社長もやはり親切に旅行に安らぎを与えてくれるという話があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベラは総客室数がいくつですか？",
            "answer": "リベラは総客室数26個を保有しています。"
        },
        {
            "question": "リベラはどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "リベラは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "リベラの会員特典はどのように提供されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "リベラの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "リベラは清潔で快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員でないと特典を受けられないのですか？",
            "answer": "ご予約の際にヤノルジャ会員であることを知らせていただかないと特典を受けられません。"
        },
        {
            "question": "予約者名と宿泊客が異なる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約者名と宿泊客が異なる場合は予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "料金は何名基準で適用されますか？",
            "answer": "全客室の料金は2名基準で適用されます。"
        },
        {
            "question": "会員特別割引価格はいつから変更されますか？",
            "answer": "7月1日から会員特別割引価格が変更される予定です。"
        },
        {
            "question": "リベラのレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "リベラを訪れたレビューは、清潔で親切なサービスで非常に満足のいく宿泊を提供するという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "リベラの宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "手頃な価格帯にもかかわらず、清潔で静かな施設を体験できることが特に良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "リベラの宿泊施設にはどのような意見がありますか？",
            "answer": "トイレからたまにマナーの悪いタバコの匂いがすることや、枕が高くて不便かもしれないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "リベラは自然の中に位置していますか？",
            "answer": "リベラは自然の中にあり、林道を散歩したい方には満足できる場所だと思います。"
        },
        {
            "question": "リベラの社長はどのような評判ですか？",
            "answer": "リベラの社長もやはり親切に旅行に安らぎを与えてくれるという話があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 511
    }
}